《Cyberpunk 2077》遊戲售價大幅減價 50%

由 CD Projekt Red 製作的《Cyberpunk 2077》的售價目前己經大幅下跌，作為 2020 年最被期待的遊戲之一，正式發售不到兩個月，由於大量的錯誤和故障，目前售價跌落至 $30 美元，僅佔原始定價的百分之 50。

CD Projekt Red 尚未對此減價發表任何評論，消息人士透露，此價位存在的時間可能不會太久，因為 CD Projekt Red 將在不久後解決種種遊戲中的故障問題，完整應有的遊戲體驗。此外，《Cyberpunk 2077》還將在今年晚些時候推出免費的 DLC 資源包以及針對 Sony PlayStation 5 和 Microsoft Xbox Series X 的次世代主機升級內容。

CD Projekt Red 的《Cyberpunk 2077》目前在 Best Buy 和其他指定零售商正以 $30 美元的價格販售中，有興趣個各位不妨即刻入手。

笑死，班忠粉又要俾人撚一鑊

比返啲錢我

ubi終於搵到對手

usd30 都覺得貴囉

升番, 而家賣緊$34.99 (PS4同xbox版)

俾人撚左獲甘

呢D大型open world game始終都係得rockstar做得最好

未夠底

正價買既我....

隻game係幾好玩既 但玩完一次就少再玩
GTA個D無聊都可以開黎殺路人

咁樣做臭自己個招牌真係第一次見 其實佢d人上市之前一晚係咩心情

cdpr整蠱專家

抵死

唔知有幾多人為咗呢隻Game走去買貴跌呸甚至砌部新機嚟玩, 點知隻出到嚟又多Bug表現又Outdate。到而家就垃圾到要減價“促銷”, 你叫人情何以堪呢

依家個產品有問題半價有咩用

90% off都唔值喇垃圾

點解steam無折到？

好後悔買咗依隻垃圾 當初仲要pre-order

屌你老母啊

遊戲歷史

最大雞棚 之一

我首發仲介紹同事朋友,話好撚自由畫面又靚,有地鐵改槍改車,Ai一流,天氣系統,點知出到黎

砌完剩係玩一隻game?

我只係講特燈砌部新機去打cyberpunk, 並唔係特燈砌部新機出嚟, 而部新機就只係淨係玩cyberpunk ...

抵啦奶共廠